[突發] 法庭已頒布禁制令容許警察清場

0143 ⚠️重要消息⚠️
Multiple Sources Fact Checked
SCMP 報導，法庭已頒布禁制令容許警察清場

。。。

機場唔再安全
大家唔好再著黑衫
要偽裝成遊客

推

仲係機場既手足快啲走

有link 未有其他記者寫得切報導
大家討論下
玩番2014 用禁制令

機場有戲院 全民睇戲

哇屌

我要睇IMAX
我著彩色衫

你話唔係局我就真係唔信

我想問可以點清場？
有機票 職員證先入到機場？

大家都係旅客

push

個重點都仲係黑警敢唔敢清姐

published: 11:55pm, 13 Aug, 2019
Updated: 1:37am, 14 Aug, 2019

11分鐘其他傳媒全部都未FC到?

拉晒所有人囉

黑色旅遊警示is ready 可以準備攬抄

唔做都做咗，下一步點？

依
2014年果一招

排隊食飯

機場三不
不衝突 不打人 不入禁區

無知一問，咁記者入唔入得

好似得SCMP咋喎？

有法庭批准，點會唔噉？

屌 咁大獲

WTF

但t2其實半商場形式
t1都好多商店

大家早就預左

連埋旅客一齊清wo

即係今次真係要扮遊客

驚咩
入到去唔好叫口號咪得
我當佢真係清場
佢點分真假旅客
總之我地要諗定係入去做乜
你話機場間譚仔特別好食，專登入去食，吹咩

禮貌版
前線你好！核彈我也不會割。天琦說過與港共鬥爭不能有任何底線。既然有鬼捉不了已成事實(亦得到官方承認)，何不反其道而行，將一切大眾不能接受的行為推卸給popo(注意！並非割！)有了這免死金牌，前線能放下民意顧慮，盡情去做該做的事(不要斷正就可以)。你們的背後有我們！

誠狠版
屌你老母，醒少少好唔好?班差佬畀咗咁大 個核彈你都唔識玩?！ 天琦講過你班撚屌唔好有任何潔癖， 咁撚正氣點打中共啲陰招。示威肯定有鬼， 捉嚟都嘥鳩氣。 用下你個豬腦逆向思維咁諗， 有咩事咪奶撚落曬啲臥底到囉。 大眾淨係需要一個合理到嘅版本，陰謀論冇所謂㗎。 拎撚住依個免死金牌， 前線手足咪可以放手做，文宣我哋咪可以輕鬆打囉。 屌你老母，對面元朗嗰時已經做緊謠，唔係唔撚返佢哋呀?

清囉攬炒

全部都係暴徒

一）佢點分接送機同示威者？HOCC買張機票，全城送機都得
二）如果佢真係清機場，根本唔關有無禁制令事，都上硬國際頭條，出晒旅遊警示

全場和理非 唔好有衝突行為 一有唔妥即四散扮遊客/市民行街

如果大家要去接機，咪著返便服去指定位置接機囉
黃格不準停留咪不斷走囉
黑警要清場咪比佢清囉，清完咪返去再接過
真正be water唔係應該咁咩，係到要將be water變成得個口號，次次死磨爛磨比人拉十幾個先識走......

最多咪用警棍同胡椒噴霧，或者用盾去圍然後拘捕。

遇鬼時

1）先捉，

2）圍大圈，分隔 同比多d 記者同人映隻鬼，

個個企到密，根本映唔到。

如鬼或自己人有受傷，都要拍片搵在場醫護幫忙

自己傷固之然要醫護， 亦要係記者前問鬼有冇受傷或身體不適，搵在場醫護幫忙做初步檢查，盡番人道立場同道德高地。

3）搵記者影記錄，重點指出隻鬼做左乜野犯罪行為如打人，煽動，藏有危險品之類，所以採訪101拘捕令。

有物證就映埋物證。同令佢身分曝光，唔好祈望隻鬼會自爆，如果你諗住全世界鏡頭前嚴刑迫供，咁根本係另類送人頭，更何況打死隻鬼，相信佢都唔會講。

闡明你嘅行為係合法性同正當性，同有需要

4）同時搵議員，叫議員處理/議員報警處理。
相信10多其9都上白車，popo都放人。

重點係，你留住隻鬼冇乜用，只會令現場仲難控制仲亂，好似今日咁，好易比其他鬼去分化，阻醫護阻記者，

如只做1-4，我知大家可能會好嬲，想發洩，但係隻鬼重點係要佢曝光比世界，囉資料，囉更多頻譜，依個先更有利。

你唔好忘記一舉一動既然係鏡頭前，就要有鏡頭禮儀

沒有最好的方法，要有改善的辦法

問題係點清，肉搏就肯定唔夠示威者人數打，咁佢用催淚彈定橡膠彈清? 任何一樣武器都可以搞到上全球頭條直接港爆再支爆

點樣Multiple Sources?
我淨係搵到scmp...

係真嘅喎慌唔國際嘩然啦

根本無可能清到
扮路人甲接送機 入去觀光 食野 睇戲
無dresscode無口罩無poster無口號
佢點分

狗: 我覺得你係示威者就係

如果係咁實捉好多真遊客
到時食屎果個係佢地

一人一行李箱 全民遊客!!

今日仲好多人着黑衫戴口罩 呢個要加強宣傳

槍都係機場拔得
佢地都係攬炒架啦

拎埋gip 帶晒梳洗用具 野食 同 攬枕
去札營 等上機都唔得？

禁制令唔等於容許警察清場
標題黨

提高警覺性都好

係機場攬炒 有利果個係我地
佢自我毀滅機場 塞都唔洗塞
機場無差別開槍 邊個仲會敢黎

你宜家係提高警覺性定趕人走呀?提高警覺性洗乜用咁既標題?

去機場睇下機場起得幾靚又唔比
我黑衫又得 白衫又得 唔著都仲得

似fake news喎
其他都無報

傳單導賞團

遲早會發生，諗定點拆先
冇dress code
排隊買野一蚊一蚊咁比
瘋狂兜圈

Push

sorry 唔記得不推文

請勿製造恐慌

發現左之後，真係就制服佢好，唔好多手多口，拎起索帶，扎好佢就好離開。愈講多就愈多口角，現場就煽到得愈西利。

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

都係轉自tg...
但我點都會去

What the fuck

假，負皮，上一頁

莫須有 拉左先講

重開！！搵到解決內鬼既方法

估唔到咁大張好牌 咁快就玩爛

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

佢係申請

終於可以著其他色衫去參觀喇

我要去睇imax呀 邊隻黑警阻我睇戲

後果自負！後果自負！

製造恐慌

你估一頒禁制令就清咩
要將個禁制令貼出通知
重要搵法庭則達令清前叫你散之後先清得

機場仲係安全 只要跟呢個策略玩
重推 每日癱瘓機場8小時

佢真係唔撚識架喎

紮撚完砌撚埋就dum落垃圾桶啦搞咁撚多野仲叫記者嚟慌死無人知你砌人咩憨鳩

黑警幾時有依法辦事過
都係提高警覺性好啲

政府真係憨鳩除咗做戲唔明點解清場都要禁制令

散水撚真係散水撚
有陣風吹來就會話速龍來到

喬裝旅客正式開始

作為一個飛機膠
想去機場睇飛機好正常

咁就警犬中計啦，佢要清姐係要封機場，航班又取消哂，大家聽到機場航班全部取消，封閉機場就好走啦

買頭等機票再退， 多都係蝕幾舊水，當幫補下國泰，香港人大撚把錢

中央已出手，所有分化po請善用不推文回覆，叫人唔好再推，停止再將佢推上熱門

唔可以比林奠不費一兵一卒，不費一粒子彈就瓦解機場和理飛

「理性討論」 機場和你飛

Multiple Sources?

你可唔可以係咁𠵱畀一條link我哋呢？

佢點實行？

2014我記得係要執達吏清清場，警員唔出手

買張IMAX戲飛再入去
YO

佢地點分邊班係示威者？

搞到大家仲嬲

大家停止互屌諗補救措施唔好再沉迷捉鬼

出面已經有幾個post

今日佢哋已經入咗機場？
拔埋槍

今日完撚左啦 以後都唔會有人入

共媒01都有引述
但scmp多獨家政府料

今時唔同往日

劃定某Ｄ區無得長停留集會，
好似離境大堂集會就拉得9你

帶passport,冇人可以阻止你去旅行。入機場先買機票是常識吧！

叫口號，派宣傳品。

但如果你入去唔咁做，唔通去shopping食飯涼冷氣？

我想入去買機票

入咗但乜都無做
拔槍打人喺係機場門口

仲有大把機會

着夏威夷裇

我入去接機，但等極都未到。

大家係機會行黎行去
由頭行到落尾 由尾行返上頭
如果真係有危險自行決定散唔散
軍師們更新情報就可以

全世界入一入黎睇下
［集思廣益］諗到條文宣絕世好橋

場

接機 ， 排隊買機票唔得呀？

清幾個都係清
有full gear sdu
唔好同市民講唔係
不過個龍門就

塞機場得天下！ 唔駛入大堂都做到！

今晚捉兩個大陸人，唔理佢哋係咩目的都好，其實都係屬於小事一件。下次捉唔捉都得。

因為在機場範圍內唔係非法集結，咁樣有鬼又點？有黑警扮我哋又點？ 由得佢囉。但大家都睇到警察其實唔敢入機場大堂範圍，就算實Q都唔俾d狗入去。我哋越和平佢哋就越唔敢入去！！

重點係癱瘓機場升降航班。
癱瘓機場多一日，離林鄭落台就會近好多日！

塞爆5樓，同塞爆7樓禁區入口，係下著。
上著係：用人海戰術塞爆所有去機場嘅陸上交通工具。 離境人士同機組人員如果去唔到機場，變相等於癱瘓機場所有離境服務。
同時，到港旅客亦都走唔到，就會出現星期一咁樣嘅效果。 一齊塞爆去機場嘅所有陸路交通，慢慢塞，慢慢行，慢慢上車，吹咩？ 又唔犯法！
唔犯法嘅嘢和理非一定會幫手。
每日五六個鐘頭就夠，始終要留返一啲航班時間俾有需要嘅旅客進出香港。
咁樣做又唔使喺出境大堂禁區門口同旅客發生爭執。
大家考慮一下。

室內，唔用催淚彈的話，好大機會差佬被人打返轉頭

今日T1門口已經係 隻狗即刻拔槍

咁係咪另類封鎖機場呀

假新聞？

Cls

關於機場禁制令

必睇, 請睇

咁你又開多個做咩？

我就係見你個post多咗
「容許警察清場」
又話
「Multiple Sources」

但 係 我 一 個 都 見 唔 到！

所以先求你
結果都係俾人hea

大家一齊去食嘢囉喺機場行街

去到先買機票唔得咩？

法治玩完

睇得出狗同政府而家真係落重本玩心理戰
同埋fake news
出親啲咩大新聞都係想嚇多啲人唔敢入機場

佢清咪者係攬炒成功

唔怪得侵話軍隊喺深圳，即係禁制令冇效就用支軍屠城

差佬喺機場出催淚彈，打錯遊客，甚至開鎗先叫攬炒成功，或者keep住令佢起唔到機，傷到經濟就大成功

根本冇可能出老解清場，貿易戰仲打緊，搞大佢咪仲衰

繼續入去睇飛機， 同埋想即買飛即飛

一名消息人士證實，由高級法律顧問本傑明(余若海) 代表的機場管理局於週二晚間被法官批准。

目前還不清楚撤銷抗議者的禁令的範圍是什麼或將如何執行，但從技術上講，一旦將該命令張貼在機場的公共區域，該命令就會生效。

現場決定去留

［集思廣益］諗到條文宣絕世好橋

便服

仲可以睇下戲㗎
keep單、飛尾啊記得

突發！！！而家機管局出梗陰招！！

航班無取消! 但check in暫停! 機管局想令所有旅客上唔到機又唔賠錢

我呢 d 飛機膠不嬲成日去機場影相

如果行法律
應該有得上訴
或者有通知期
可以冇通知期就叫你走？

冇禁制令警方就唔可以清場？

請同遊客齊上齊落

負、上一頁

見到份禁制令正本先講

係咪on9
機場清場
WW3

Er....政府自己封機場？

0143 ⚠️重要消息⚠️
Multiple Sources Fact Checked
SCMP 報導，法庭已宣佈容許攬炒

去一啲airline 櫃位查詢機位，去某啲會員櫃位, 例用Asia mxxxx, Marco Pxxx等等！問完資料先好慢慢暢遊機場！我相信櫃位有cctv 做證，證明大家真係想查詢旅行資訊，廢事比人屈啦

係咪好熟呢

其實大家真係覺得會好難清？
啲飛機已經停飛 清場前搵個地方安置有機票嘅遊客
出公告留喺機場嘅人就會清/拉
清完之後再分流 比有護照有機票嘅人先可以入返機場範圍 咁有幾難？
宜家仲有法庭禁令上方寶劍
佔機場被捕你估只會告非法集會？航空保安條例寫到明最高可判終生 和理非會同你癲？勇武又打算送頭？

澄清：禁制令容許大家繼續係指定地區示威！

飛機升降好好睇仲有日落呢

本來係接機大堂 派傳單.......
阻離境大堂, 遇咗會做野啦. .

不割蓆，但要賽後檢討！大家最好有共識，點處理啲鬼。

想喺呢場革命勝出可以睇一睇

有冇發覺香港人比政府撚緊而又真係好有效

立場同香港01都有

有內鬼.... 引班學生跟隊去阻離境大堂入口.
班友同入境大堂派傳單, 明顯係另一班人.

自制恐怖 散播連登 你真係太鐘意開post

清場係假，禁制令係真
結論：得把口

source?

立場

禁制令准許機場指定範圍以內示威

用呢招得唔得

各位請幫忙分享出去！！！如果你們願意，請幫忙分享以下道歉文章到自己的Facebook,ig,爭取在林鄭講廢話指責我地之前，為811及812中在場記者，救護人員，機場職員及旅客等受影響人士致歉而道歉。並請繼續分享出去！！！
—————————————————

鑒於這兩天於機場舉行的和平理性機場集會，為各位旅客帶不便，在此，我們真心誠意向各位致歉。

We would like to sincerely apologize for all the inconvenience caused by the peaceful demonstration at the HK International Airport over the last two days.

我們重申，今次的機場集會，目的為和平理性地引起政府回應及國際關注，希望各位能夠體諒，香港人爭取五大訴求嘅初衷。

Our demonstration aims to peacefully raise the awareness of the global community, as well as response from the HK government on the five demands from the public of Hong Kong. We thank you for your tolerance and understanding.

我們再次向在場記者，救護人員，機場職員及旅客等受影響人士致歉，感謝各位的諒解。

To all the reporters, ambulance staff, airport staff and affected passengers, we again would like to express oir deepest apology to all the inconvenience and disruptions

感謝所有仍堅持初心嘅香港人

一群等待政府回應訴求的香港人

又助攻

法庭容許警察清場 , 打傷遊客就唔洗負責嗎 ?

潮聯

［機場抗爭］呢條計好惡毒，大家幫手推上熱門睇下點拆

圖又無 來源又無 fact checked?

Btw
樓主老母比狗屌緊
Multi fact checked,

中場休息係好 但之後會唔會再塞先？？？

電子機票， 喺電話入面直頭唔使印

點證明係真係假？ 政府唔係航空公司，無可能每個對下堅唔堅

有barcode，嘟一嘟乜都出曬黎啦

有code 架天才

我下年飛 喺機場坐下等班機黎都犯法咩？

紅底法庭不意外

呢兩副圖正

清完咪再入過 又無路障

呢招係佢最後一招
拆埋呢招前二哥無橋嫁喇

佢係以非法集結黎清場定係咩？

香港國際機場係唔係公眾地方？

multiple sources = scmp 一個?

你係唔識英文就唔會亂用啦

呢個時候又想引手足被人拉

死黑警

拎完冇話要即時用

點解唔黑衫 要保護勇武呀 最好佢打埋黑衫遊客

第一無話叫你坐定定俾佢清
第二佢控制唔到d人幾時出現

未頒布呀唔好鳩噏啦

只要暴政仲係稱呼黑衫人為暴徒，我都唔會同勇武割蓆！反正我地放個屁你地都會話佢地暴力喇

開個post 搵人手頂置

813 重點

1）
中國公安派卧底到機場示威
喬裝成記者及示威人士 直接破壞一國兩制

2）
香港政府連同機管局及各航空公司串連
企圖製造示威者癱瘓機場情況

3）
香港警察主動衝擊機場內示威人士並對女示威非禮
在機場範圍用槍指向遊客及示威人士

有無法庭批准佢都可以清架啦

垃圾！屌爆你老母全家

臭閪

佢清旅客，咁咪走囉。
等一日兩日咪再番嚟囉。
佢再清旅客，咪再走囉。
等一日兩日咪再番嚟囉。
佢再清旅客，咪再走囉。
等一日兩日咪再番嚟囉。
佢再清旅客，咪再走囉。
等一日兩日咪再番嚟囉。
佢再清旅客，咪再走囉。
等一日兩日咪再番嚟囉。
佢再清旅客，咪再走囉。
等一日兩日咪再番嚟囉。

想知試下全部變哂撐警，個個叫口號話愛維尼，睇下清唔清
不過好難做得黎

見議今日停一停，清下的旅客走

我地玩法律好廢

見到係南華早報就唔會信

預咗啦
尋晚個局咁明顯

就算出老解，中國即刻幫美國買農產品就唔會有事

From 和理非group:

昨日佔領機場及粗暴阻止旅客登機真係錯曬，這種以達到自己的目的為借口完全不理別人的需要與林鄭有何分別？

香港可以把事件帶到外國層面，但絕對不是以這種以暴力縛架外國人而達成，這樣又與極權政府所做有何不同？

我絕不同意這種視香港問題比外國人的其他問題都重要的幼稚及不成熟亦不公平的睇法，我不相信＂勇武派＂這種自私唯我的心態會得到任何國家的真心支持，讓我感覺他們因生氣已失去應有的理智，而既然沒有了應有的理智，其他香港人又怎能依靠他們呢。

香港問題，香港人自己解決，絕對不應將無辜的外國人牽涉在內，這實在令人反感。

我唔係要分化割蓆 不過我哋真係要檢討下幾樣野！

1. 唔好比狗動搖到，佢要扮鬼發癲，係佢立場係合法嘅，因為警察實唔會交人，而會有真人蒙上罪名。狗依架做野係冇準則架，再係咁只會無限送頭，無補於事。

2. 目標要清晰，冷靜處理同分析所有野，一兩個消息已經可以令局勢緊張，所以唔好人云亦云。記得要冷靜諗一諗，三思而後行。

3. 機場同係街唔同，有好多遊客，要令外國人支持我哋，因為好多外國人唔知香港發生咩事 ，搞到佢只會矛頭直指我哋。之後整幾多文宣都冇用。

4. 本人一直都覺得和理非其實係口裏說不，身體卻很誠實，大難臨頭各自飛，所以前線唔好侍住有和理非，做一啲令和理非好難接受嘅事，和理非好緊要，有文宣，有人數，有說服力，所以唔好失去佢哋。

PS: 今次一定要贏
從來歷史書都係勝利嘅人寫嘅
贏嘅就叫革命 輸嘅就叫叛亂
我們要名留青史定遺臭萬年就真係睇今舖
希望各位手足唔好放棄，要力爭到底
有朝一日，大家可以除低gear，為勝利乾杯

#天佑香港

再拖埋喼

頒曬禁制令
出曬綠燈
有咩唔敢？

法庭都唔幫我哋 好失望

昨晚發生的事很難看，也令手足受被捕。警方定必煲大件事。建議斬時只於接機大堂活動。

也希望大家細想為什麼這兩天政府不如以往在離境大堂實施人流管制措施，忽然又多了公安証件暴光，還身穿”我愛警察”丅-shirt，好讓大家一定知道他是鬼。

天琦座右銘:
在有可能發生衝突之前的一瞬間，請大家想想我們的行動能否令更多的香港人站在我們的一方。

禁制令出埋 明正言順鬼可以出界搞事

所以今日鬼會更多 方便認人 當魚塘入夠魚就會關上所有門口收網 （魚唔夠多反而唔會收網 因為成本大）

賺成千人頭

如果你問怕捉錯遊客 對一對旅客名單就搞掂放行 外國passport 放

至於你話 我接機ja wor 我去搵朋友ja wor - sorry 問番你48小時先 落唔落charge 佢決定

如果你解拆到 你可以繼續入機場

頒左係咪就玩撚完

其實都預料之中啦
無可能比你地日日搞到停機

.

未有source之前都唔會信

出左禁制令，會令和理非卻步

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

意思要睇埋其他報紙
唔多信scmp

引佢黎機場攬炒

勇武嘅前線們，橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。從來只有暴政，沒有暴徒，感謝勇武前線日以繼夜以命相博 ，方令暴政黑警不致對我們任意妄為，勇武派願意為我們擋子彈，那現在勇武派面臨巨大的輿論壓力，你們會為他們擋嗎？

但有班友唔會聽你講 會留低送頭

見昨天和理非勸放人，俾人屌上天花，係我今天不入啦

我送朋友機唔撚得？

其實唔洗在意佢點做，一大班人照去，個結果一樣就ok 囉。就算每個入機場都check , 都搞到佢好麻煩

寧願，今天冷靜Ｄ咪阻人瘋狂捉鬼綁人好嗎？

5個鐘圖都無張？
又話multiple source?

又比港共目的達成！如果好似第一日咁（和你飛）就唔會比港共入到

仲未有其他sources喎

Google下啦

前2樣 唔會守到
而家d人入去就係為左捉鬼，佢地咁憎大陸狗
忘記晒我地係為咩入去

全民帶喼

err...癱瘓機場同純粹宣傳好唔同，如果純粹宣傳其實港府不痛不癢

點解仲有人覺得唔會清場
琴日我都話會攞正牌清場啦
不過俾圍屌咋嘛

有禁制領又點 敢清咩
着其他顏色衫呀大家

琴日臥底警同無腦勇武前線做左吳三桂

唔討論
琴日已經俾人話鬼話係五毛

機場麥記最好食，好大個包唔會偷工減料

換衫送人機

文革個時飯都無得食，食樹皮

不分不割，支持琴晚ge行為

你大我呀

其實佢要清邊使禁制令
迫法庭歸邊
做到抗爭者唔守法咁款
迫你d成日尊重法治的人懷疑自己
又一分化舉動

除非清完場
唔比人去接機送機

乜警察清場要法庭批准架?

Multiple Sources Fact Checked????????

可以清場，同敢唔敢係機場清場，係兩回事呀.

清啦DLLM就驚你唔清

你講得岩呀 就係要你地無口罩
機場咁多cctv 影哂你地大頭
再跟番之前 有夢遊既人
慢慢秋後算帳

岩岩回巢既二哥 14年雨傘
就係佢令大家內訌

係局，但的確我地上當鳥

818 一定要維園開始出發先會計人數
按章工作 按章遊行
反正都出到黎 大家一定要由頭開始行呀
少你一個真係會少 謝謝大家

如果佢清 真喺攬炒
我覺得政府暫時冇呢個膽量 所以兇9你先

戈培爾: 謊言重複一千遍，也不會成為真理，但謊言如果重複一千遍而又不許別人戳穿，許多人就會把它當成真理。

咁你咪quote出嚟囉, 唔係你又開多個把撚咩

戴口罩已經被定義為暴亂份子 你敢唔戴口罩行入去 無問題👍

五毛 block

機場變咗私人會所？

好似成田咁
所有人都要查護照同埋有合理解釋（例如接機，坐飛機），有需要時搜埋袋。

嚇鬼
等班和理非唔敢再去

樓主標題黨 禁制令同清場分別都搞唔清

睇左實際點安排先知可以點做

我哋以前去旅行就要去機場搭飛機去旅行，而家方便啦，我哋要去旅行就去機場。

蘋果報左

有無有外國朋友返黎呀 幾萬人去接佢機

法庭算唔算打壓言論自由 集會自由？
有無方法可以反映我哋嘅不滿？

維期幾耐？

防鬼好易咋！唔駛聞雞起舞！
班鬼要衝，你咪由佢衝囉
點撚解你要上晒腦衝埋一份！？
情緒唔穩定麻煩你翻屋企抖下先喇！
依家機場和理非個朵已經臭撚左喇！

SCMP篇報導真係好撚閪，成篇用字好惡毒，抹黑示威者打卧底公安襲擊警車， Blah blah blah..低質到爆